De Middletons aan de Palmers, de Steeles, aan elke gemeenschappelijke kennis zelfs, ik was brutaal en onrechtvaardig; met een hart verhard tegen hun verdiensten en een temper geïrriteerd door hun aandacht.--John, Fanny, - ja, zelfs voor hen, beetje zoals zij verdienen, ik had minder dan hun toekomt.
